白俄再有10萬人示威，黑客公開2千警員個人資料

白俄羅斯首都明斯克的大規模示威持續，星期日再有超過10萬人上街，要求總統盧卡申科下台。有示威者向防暴警察投擲玻璃，亦有示威者拉下警員的面罩，多人被帶走，有警員一度向天開槍示警。人權組織指警方至少拘捕196人。 有黑客公開2000名警員的個人資料，以示不滿警方拘捕數以千名示威者，質疑是濫捕以及有毆打被捕人士的情況。一個報道反對派消息的Telegram刊出聲明，指只要當局持續拘捕示威者，便會繼續公布更多警員資料。政府否認有虐待被拘留人士，強調會調查事件並追究責任。

原文網址：

上下街就諗住政府會改變?
唔識出刀有咩用?
得10萬人其他人對唔對得住義士?

講完都覺得平時d放負撚on9

棒打不孝狗係全球標準黎

點解啲黑客唔公開香港嗰啲??

咁你又憑咩覺得人老奉幫你

或者白警自由放 扮黑客

原來白俄都有人幫, 歐盟頂緊, 俄佬....

香港個anonymous 廢到

世界上最強既黑客係俄佬。
成鬼日攻擊外國官方網站偷嘢。

認真答你，有人講過特區暴政既security其實好撚高，同Belarus應該唔同級數。

香港先有 其他地方一條心